點解香港人咁折墮

辛辛苦苦出來示威
年輕人搞列暴動要坐監
林鄭就係度宴請商界食飯
社會到底發生緊咩事